覺唔覺以為今時今日黑警仲會驚鏡頭/民意/輿論d人好撚on9

驚既話仲會成撚日用過期催淚彈咩
鐘意當黑警on9既？
擺明就係知用左都無野先繼續用啦
根本當你地香港人臭四無到
就算依加血洗機場 轉個頭第二日記者會講番同樣野
你地咪又係吹佢唔撚漲